Тестовое задание от Попкова Ильи

В комментариях в коде описал причины выбора тех или иных решений, но возможна ситуация где-то мой выбор будет неочевиден, если будет возможность позвоните или напишите, я расскажу.

Суммарно потратил на выполнение задания примерно 9-10 часов. На верстку времени особо не тратил.

Искренне надеюсь на ваш фидбек, для меня он очень важен, особенно в случае, если я не пройду собеседование.

Большое спасибо за выделенное время.